岩岩買左對鞋 發覺呢個世界都幾美好

睇中左對ultra boost
拎落嚟睇價錢嗰陣嚇左一跳
個價錢平左好多
咁就問有冇碼
點知真係有

跟住有個中佬就埋嚟r我水吹
話佢又睇中
跟住一齊試鞋一齊埋單
兩對仲有9折
埋完單佢比返cash我
我仲問返佢要唔要單
臨出門口嗰陣仲祝佢新年快樂🎉
成個過程好流暢

為美好的世界獻上祝福～

個中佬終於賣左對假鞋 世界真美好

個中佬係同我一齊買
除非佢勁快手換撚左

到而家都仲未有冚家剷入嚟話個中佬睇中左我
世界真美好

邊對

宜家一對都8折啦wor清

減價再九折